{
  "API Key": "API 密钥",
  "Your Retell AI API Key.": "您的Retell AI API 密钥。",
  "\n  Please follow these steps to get your Retell AI API key:\n  \n  1. Log in to your Retell AI dashboard.\n  2. Navigate to the API section.\n  3. Generate a new API key or copy your existing one.\n  4. Use this API key to authenticate your requests.": "\n  请按照这些步骤获取您的 AI API 密钥：\n  \n  1。 登录到您的 Repell AI 仪表盘。\n  2。 浏览到 API 部分。\n  。生成一个新的 API 密钥或复制您现有的密钥。\n  4. 使用此 API 密钥验证您的请求。",
  "Make Phone Call": "拨打电话",
  "Create Phone Number": "创建电话号码",
  "Get Call": "接来电",
  "Get Phone Number": "获取电话号码",
  "Get Voice": "获取声音",
  "Get Agent": "获取代理",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Initiate a new outbound phone call using Retell AI agents.": "使用 Replive AI 代理人发起新的出站电话。",
  "Buys a new phone number and binds agents.": "购买一个新的电话号码并绑定代理人。",
  "Retrieve detailed data of a specific call (e.g., transcript), given a Call ID.": "获取特定通话的详细数据(例如抄本)，给出通话ID。",
  "Retrieve full details for an existing phone number in Retell AI.": "在回复AI中获取现有电话号码的全部详细信息。",
  "Retrieve details for a specific voice model or configuration by ID in Retell AI.": "通过回复AI中的ID获取特定语音模型或配置的详细信息。",
  "Fetch details of a Retell AI agent by Agent ID.": "通过 Agent ID 获取回复AI 代理的详细信息。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "From Number": "来自号码",
  "To Number": "到号码",
  "Agent": "代理",
  "Override Agent Version": "覆盖代理版本",
  "Metadata": "元数据",
  "Dynamic Variables": "动态变量",
  "Custom SIP Headers": "自定义 SIP 头",
  "Inbound Agent": "入站代理",
  "Outbound Agent": "出站代理",
  "Inbound Agent Version": "入站代理版本",
  "Outbound Agent Version": "出站代理版本",
  "Area Code": "区域代码",
  "Nickname": "昵称",
  "Inbound Webhook URL": "入站Webhook URL",
  "Number Provider": "数字提供商",
  "Country Code": "国家代码",
  "Toll Free": "免费托尔",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Call ID": "呼叫ID",
  "Voice": "声音",
  "Agent ID": "代理 ID",
  "Version": "版本",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The number you own in E.164 format. Must be a number purchased from Retell or imported to Retell.": "您拥有的E.164格式的数字。必须是从重试购买或导入的数字。",
  "The number you want to call, in E.164 format. If using a number purchased from Retell, only US numbers are supported as destination.": "您想要调用的号码，以E.164格式。如果使用从 Retell购买的号码，只支持美国号码作为目标。",
  "Select the Retell AI agent.": "选择重写AI 代理人。",
  "For this particular call, override the agent version used with this version. This does not bind the agent version to this number, this is for one time override.": "对于此特殊调用，重写此版本所使用的代理版本。 这不会将代理版本绑定到这个数字，这是一次重写的。",
  "An arbitrary object for storage purpose only. You can put anything here like your internal customer id associated with the call.": "一个仅用于存储的任意对象。您可以在这里放置与通话相关联的内部客户ID。",
  "Add optional dynamic variables in key value pairs of string that injects into your Response Engine prompt and tool description. Only applicable for Response Engine.": "在输入响应引擎提示和工具描述的字符串中添加可选的动态变量。仅适用于响应引擎。",
  "Add optional custom SIP headers to the call.": "在通话中添加可选自定义的 SIP 头部。",
  "Version of the inbound agent to bind to the number. If not provided, will default to latest version.": "要绑定到数字的入站代理版本。如果不提供，将默认设置为最新版本。",
  "Version of the outbound agent to bind to the number. If not provided, will default to latest version.": "绑定到数字的出站代理版本。如果不提供，将默认设置为最新版本。",
  "Area code of the number to obtain. Format is a 3 digit integer. Currently only supports US area code.": "要获取的区域代码。格式是一个3位整数。当前仅支持美国区域代码。",
  "Nickname of the number. This is for your reference only.": "号码的昵称。这仅供您参考。",
  "If set, will send a webhook for inbound calls, where you can to override agent id, set dynamic variables and other fields specific to that call.": "如果设置，将发送一个网络钩子用于来电，您可以在这里覆盖代理ID。 为此调用设置动态变量和其他特定字段。",
  "The provider to purchase the phone number from.": "要购买电话号码的提供商。",
  "The country code for the phone number": "电话号码的国家代码",
  "Whether to purchase a toll-free number. Toll-free numbers incur higher costs.": "是否购买免费号码。免费号码会导致更高的费用。",
  "The number you are trying to purchase in E.164 format of the number (+country code then number with no space and no special characters).": "您试图以E.164格式购买的号码 (+country 代码 然后没有空格和特殊字符)。",
  "E.164 format of the number (+country code, then number with no space, no special characters), used as the unique identifier for phone number APIs. Example: \"+14157774444\"": "E.164格式的数字 (+country 代码，然后是没有空格的号码，没有特殊字符)，用作电话号码API的唯一标识符。 例如：\"+141577444\"",
  "Optional version of the API to use for this request. If not provided, will default to latest version.": "用于此请求的 API 可选版本。如果不提供，将默认使用最新版本。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Twilio": "西里奥省",
  "Telnyx": "Telnyx",
  "United States": "美国",
  "Canada": "加拿大",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Call": "新来电",
  "Triggers when a new outgoing or incoming call is created.": "创建新的来电或来电时触发。",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n      To use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Retell AI account:\n\n      1. Login to your Retell AI dashboard.\n      2. Navigate to the Webhooks section in your settings.\n      3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n      4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n      ```text\n      {{webhookUrl}}\n      ```\n      5. Select the **call.created** event type.\n      6. Click Save to create the webhook.\n      ": "\n      To use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Retell AI account:\n\n      1. Login to your Retell AI dashboard.\n      2. Navigate to the Webhooks section in your settings.\n      3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n      4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n      ```text\n      {{webhookUrl}}\n      ```\n      5. Select the **call.created** event type.\n      6. Click Save to create the webhook.\n      "
}